[漫畫]大家覺得今日Jump嘅三台柱係咩？

90年代: 龍珠，幽白，入樽

00年代: One Piece，火影，死神

宜家有兩套完左 唔計OP嘅話，大家覺得係邊三套？

我英
約定夢幻島
黑色五葉草 (係舊登比綠葉搞到無哂興趣 )
鬼滅之忍
Dr. Stone
....

銀魂?
本來以前就同REBORN 加埋做TOP5
其他漫畫, 排球食戟我英五葉夢幻島呢D仲後生喎
HXH掛

其實銀魂ok呀，不過啲人要做台柱就好似上面六套咁全王道

家教最搞笑係由日常漫轉王道漫，但又轉到

老實講 係冇

樓豬嗰啲唔係唔好睇
但始終未成熟到做到Jump台柱住
連穩定更新都冇就知

除左OP仲有邊套台柱級

排球 我英 2套都有3季動畫+漫畫算賣得
+5葉草？直接出年番

我英

除左op..
我諗得英院叫做有potential
Dr stone都好睇但要觀望下

op 英雄學院 獵人

穩定更新...

就好似境界觸發者同Hunter

獵人都講得出
年刊都算台柱

台柱既定義係經得起風浪
年番又好十年番又好
都咁多人等 仲唔係

美俘竟然冇人提
雖然佢已經完左，不過佢依然係我心目中嘅台柱

一拳 巨人

巨人自己做Magazine 台柱就算喇，關Jump咩事

睇標題啦

已經冇左依樣野

境界真係好好睇，我仲等緊佢復刊

新三台柱點都係
我英，黑五，夢幻島
論畫風，戲情，人氣絕對勝任
過多2年應該可以擔正大旗，只要仲捱到

計人氣同好賣
排球 我英 op

計好睇
排球

講真得我英叫有返啲王道味 但都開始走下坡 其餘兩套都冇乜漢化組做

而家好似冇一套真係有以前睇火影死神（中期）美食嗰啲咁睇完一集想快啲睇下集 或者逢星期三四會期待更新 f5個鼠繪同睇韓肉 到底係人大咗定已經冇令自己有呢個感覺嘅台柱

World trigger

排球 我英 夢幻島

粉俠傳